廢中高普懵左 搵古囝踢正前

古囝會唔會唔識踢，搵錯龍門位置